(感動) 萊斯有得踢世盃打氣 !!!!!!!!!!!!!

終於進入最後階段,

求求你冇病冇痛,順順利利!!!

捱到開幕先算啦

真

仲有10幾日,有排捱

希望佢唔會受傷

唔好踢friendly啦
真心想睇佢踢世界盃

好難有得正選

加油 頂撚住踢翻次世盃 再下屆好難入到名單架喇

邪post

留名等睇俾連登仔燈到傷

葛斯

你頭先咒完人斷腳

收下口啦

四年之前最大遺憾就係睇唔到佢踢世杯 果季仲要fit到漏油

Last一屆啦

佢最遺憾上届明明好fit但踢唔到但德國拎到世界盃
今届既德國應該8強收得皮

Reus out
Sane in

混種

佢真係好黑仔 勁係勁但成世人都冇乜拿過獎

仲有場熱身賽

唔好踢啦

希望果場佢唔會受傷

會唔會好似06年奧雲咁,踢咗一場就傷咗

無左14個盃